{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040806",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57699&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양바다에걸린별"
    },
    "text": "静かな自然の中で日常のストレスをすべて忘れ、心身の癒しをプレゼントするペンションです。 独立型3階建てのメゾネットタイプでモダンなインテリアと清潔さを誇る客室から雪安山を眺めることができます。 洛山海水浴場と車で5分、雪岳山と車で6分、束草海水浴場と車で7分など周辺観光地が近くて便利な位置です。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 駐車可能で、客室は全面禁煙です。 全客室でスパをご利用いただけますし、バーベキュー施設もございます。 炭とグリルはレンタル可能で、さらに炭を購入できます。 最大人数を超過した場合は入室できず、訪問客は許可されません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りはできません。 保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されます。 実際の画像とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室が料金変更になる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室は何階建てですか？",
            "answer": "独立型3階建てのメゾネットタイプです。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が眺められますか？",
            "answer": "客室からは雪安山を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "洛山海水浴場と車で5分、雪岳山と車で6分、束草海水浴場と車で7分などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "何時から入室することができますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時以降に退室することができますか？",
            "answer": "退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全面禁煙です。"
        },
        {
            "question": "スパの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、全客室でスパをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もございます。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルのレンタルが可能です。さらに炭を購入することもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 258
    }
}